發現原來銀行貸款套現好似街市咁

你話唔要 或者 同佢講見隔離仲平
拒絕佢先 佢有時居然可以話見你紀錄良好 可以幫你同上面爭取到再低息
估唔到咁大間銀行都有依d野

不嬲架啦
你借得大隨時可以R幾張百佳coupon

市好
息低

可以借到一百見十萬出嚟